有冇人睇斗羅大陸

睇開鬥黃大陸

以為講緊魂斗羅。

返貼吧問啦 屌你老母支那仔

唔睇啊，返貼吧問啦